H組 日本 vs 波蘭 22：00

大日本帝国万歳！！！
天皇陛下万歳！！！

日本！万歳！

愈睇淡似乎愈有機

波蘭萬歲 利雲射撚爆日本狗

樓豬LAN去打後備啦

等睇日本被燈死

支持鄉下

暫時出咗局嘅球隊都十分勇猛

唔好燈唔該

日本加油

日本後衛咁廢點守利雲

等睇川島又派膠

武運昌隆

韓國＝波蘭
德國＝日本
墨西哥＝塞內加爾
瑞典＝哥倫比亞

個情況好相似
如果日本好似德國咁以為自己出硬線咁踢
就同噚晚一樣劇情發展
日本你班大帝醒水啊！！！

日本

含撚啦倭寇

nigga都要開始驚
哥倫比亞

利雲

尾輪D 0分球隊都好撚勁,
沙地 摩洛哥 秘魯 哥斯達黎加 南韓
相信0分既波蘭一定有分落袋

今晚諗住入幾多球??

你有得出先算啦

咪就係 亞洲球隊

歐洲二線波HEA開有條路架

22:0

和波即可出線次次都好邪

Nippon

樓主po霸

睇袋

帽

牙朗咪和波出線

支持日本再創十六強奇蹟
咁就可以打殘日本足協, 叫佢地唔駛再搵外國人做教練

西野朗

Kagawa

如果收起我可以贏波
我唔介意！

今晚早d換走樓主等本田出黎

波蘭翼騎兵大戰倭寇

俾番1分你

漢奸

炒車啦！

In Japan we trust

係日本武士，倭你個死人頭

po霸

日本晉級在望隨時入決賽

我螢，岡崎慎司正選

日本正選：
1-川島永嗣、5-長友佑都、19-酒井宏樹、20-槙野智章、21-酒井高德、22-吉田麻也、7-柴崎岳、11-宇佐美貴史、16-山口螢、9-岡崎慎司、
13-武藤嘉紀

架

All in or nothing

咩陣黎

邊到有直播

日本必勝

武藤嘉紀

川島
酒井 吉田 makino
酒井宏 山口 gaku 長友
muto 岡崎 usami

[url][/url]

場場派膠川島永嗣

唔出乾貴士？

唔用香川

no kawaga or honda?

last 一場先黎玩 變陣

molamola

西野朗係咪覺得出硬線

為左日本出線，我甘願支持波蘭，燈死佢。

22 : 00 廿二比零

係未on9
成個陣派一半副選
攻擊三人組 得反柴崎

宮崎就後備先出啦 咁易傷

依賽對方入一球 就hihi啦

日本 GG

波蘭唔係弱，雖然今場冇買，但都希望日本岀線

有人傷定玩輪換

你呢件垃圾都唔出

又要禾後備救國

上場個陣咪幾好

似打442

唔出乾貴士大迫勇也

痴撚線，係咪以為線已出呀西野朗
冇Kagawa又冇Honda
仲要連Inui都唔出

閪野朗以為自己出左線?
等睇智障爆炸

武藤唔差過佢啦

4:0 大炒日本
故事結局

買咗日本以示支持

出番法比安，佢穩過ccc好多，根本應該正選。
仲有glik
唔知比斯錫，kuba，有無得後備踢下呢，應該賽後會退出

打雙箭頭

真心唔明點解muto0出場
但osako出2場正選

波蘭已豬

植野智章我屌你老婆

今日咁變陣好撚意外
昌子源都收起埋

依場要出線 玩輪換 玩新陣

要對利雲先黎出槙野

希望有料到啦

有冇朋友有日本電視台既link, 想睇日本電視台既解說多d

日本係太安心 定保守到出後備留力十六強

西野朗唔係諗住出硬線掛
尋日韓國出左99%局都出盡奶力踢喎

係未贏左一場就覺得自己出硬線呀西野
日本仔同人打防反 你玩咩

你輸一球 咁ge陣實追唔到

利申 買左半全場 客和 和和

唔講咁多，
醒定呀日本，同組最廢既波蘭，搞掂佢

最尾一場先大變陣

係咪班友仔唔夠體力

冇乾貴士實力大減

換咁多人

雖然買左日本，但見到咁既陣容我都已經打定輸數當鋪草皮算

換走大半隊係咩玩法

多數都係
不過換成大半隊好擔心

屌 迫害我地咁早買波嘅人

咁淡定換大半隊人

上場俾黑腸chur盡左
D主力仲抽緊筋？

波多野結衣萬歲

宇佐美貴史 上場好撚廢喎
搵佢代替著晒火既乾貴士打正選

買咗波蘭
燈一燈佢

大和民族加油

等睇班副選仲落力踢贏埋打連登仔一巴

日本投降了

打多我幾巴plx 買左好多日本呀屌

依場輸 要望nigger做野贏到哥 唔係同伊朗一樣 4分都要出局

會唔會保守得滯？
呢班副選控傳有無班正選咁定?

2/2.5大

冇乾貴士
玩完

乜撚野陣黎
唔洗爭 香川 本田都唔撚出

Lm睇連燈仔燈力

日本仔當自己係咩 學人留力 on99

波蘭呢場出局先黎有番glik 出番牛油安

隊長都唔出 呢鋪出局啦

日本輸硬

有無直播link

法比安斯基>>ccc

glik唔係有傷先唔出

係呀
倒掛倒傷左嘛

波蘭最後一場 出左局先full team到 慘

利雲今晚hat trick

有冇link?

買波蘭燈一燈佢先

拎神射手

波蘭full team輕鬆食日本

日本禁串轉陣
支持波蘭

等近

屌個陣做乜撚

香川都冇正選

屌. 文彼德講呢場波..一開始節目已經ON99 咁話: 歡迎黎到D... H組既比賽

有無人有LINK

日本想輸？咁撚樣嘅陣

做乜鳩

冇香川

日本仔個個落車都戴airpod

LINK ?

日本加油
本田繼續後備出黎救世

個個都用iPhone 蘋果又然

大日本

iPhone攻陷日本係人都知

波蘭果陣又係鳩鳩地
所以唔洗咁擔心日本住

睇黎連登仔今次撐日本多

咁我就買波蘭

4-2-3-1

有何輝

仆你個街 換7個人 等收皮

日本有個鬼佬既？

上面又話full team
呢度又話鳩陣

不了

波蘭好多後備

日本武士加油

日本塞內都輸波點計？

睇緊web link好順

有冇人知球彩sam去邊開台

有LINK?

日本最後一場先換咁多人
係咪傾掂咗數呀

君之代

睇得失球得球
一樣睇紅黃牌

依場都唔出本田 傻鳩黎

36度

now 2台

連登仔話muto >>>>kagawa
應該強陣黎

未開波已經濕哂

佢做後備先有料到

日本！！！ 山口螢

屌奶星 有冇手足nowtv頭先停左幾下

有,好lag

36度定16度？

波蘭都換咗5人

洗唔洗連中堅都輪換

佢打正選你會幻想破滅

有呀，國歌個陣斷

日本仔輸硬 廢陣

連登仔

連登仔係名燈
今次買波蘭實冇死 除非和波架啫

嘩你講哂 又實無死 又除非

冰島 塞爾維亞 波蘭

呢個咩陣黎

川島隊長

波蘭妹

nowtv都咁

36, 個個未開波已經成身汗

好撚正聽佢哋唱國歌

求link

希望和倒

隨時變戰犯

睇BBC D鬼佬都話出川島on9

冇大B勇也

肯定唔係nowe問題呢次，斷個陣右上個仲有個台號係度

無香川又無隊長
條中場應該攻力好強,行運流水
猜撚到對面投降

乜俄羅斯都咁熱

日本輸仲有冇機出線

總之一定唔會日本贏

有冇link

2018wclive死左

今場日本竟然輪換

輸能硬

雙右閘雙酒井

無kagawa

隔離個場應該好睇D

柴崎岳 GO GO GO

輸少過塞內加爾

燈死波蘭！

佢踢得唔好

GG

唔好睇到而家日本係小組首名
日本至少要和先有機出線 唔輸得

我唔玩喇，和波比我拎翻半可以嗎

個教練晨早講明換幾個人
喺日本呢邊啲傳媒講埋原因點解出佢地
唔似鳩排

教練係咪傻左呀最重要果場黎輪換

另一場分到勝負就一定出線

用打fm 黎講 日本D人應該仲係8x% 所以要輪換

睇完尋日韓國德國果場, 日本仔仲未知個龍有幾重要? 仲出川島?

驕兵必敗呀

reddit buffstreamz個位

Link?

日本輸, 隔離和波隔離出線

唔一定

nigger贏

日本係咪計錯數以為自己出左線

inui同康打都冇

上場可能日本🇯🇵over 哂體能，呢場出多後備😕

佢同力架一齊輸,仲要計得失

哥倫比亞都輸就得

輸波,然後另一邊塞內加爾都輸,仲要輸得甘過日本,日本就可以出線
但做好自己先啦

差d

播哥倫比亞🇨🇴

望住個陣覺得日本好危

或者哥倫比亞輸

link

大迫都冇

做好自己 和/贏咪搞掂

同何輝拍果條友乜水黎
廢撚到

防反

日本都係維持住中後邊 6 個陣容

無影響防守

前邊 5 個新進攻組合

冇出香川？！

上場比人屌廢呀
無入波無助功就廢

大迫半端

文屎忽 搵個廢既咪啱哂 俾何輝carry

上場嗰球門前踢空氣係咪就係佢?

防中位無左隊長

場場都講大學
場場都講早稻田大學 講夠未

冇隊長冇昌子源
等俾人炒啦日本

何輝solo

等睇又將西野朗講做西布朗

依場好fox sports feel

何輝9 UP左成分幾兩分鐘

第一場開波張紅真係好關鍵

又酒井法子
屌你老母

感覺有啲唔對路

燒味都夠做低日本

有冇日本個陣睇睇

利雲條垃圾仲未開齋

兩個酒井

非洲球証會唔會吹死日本，幫塞內加爾出線？

日本冇哂默契

日本有柴琦

點留

閪野朗真係傻撚左

利雲差d射到

無果張紅今場應該會變例行公事

柴崎幸

唔對路喎屌

今場球證咩國家

何輝solo幾好

岡比亞

日本要完了

thx

非洲

好悶
一隊留力唔同你搏盡 一隊真係廢

又講錯

小日本D運唔知到今場用盡曬未呢

波蘭d波真係好慢

今場波蘭好能勁

班水貨都出局喇 咁落力做乜9

日本頂唔到幾耐

求link。隔離嗰場應該唔好睇

撐日本先睇 唔係睇nigger大戰毒梟好過

我覺得同柴崎拍檔果個防中麻麻

8:10 報時

柴柴

BBC慢兩分鐘？

我錯了，寧願睇返你都唔想見到岡崎同宇助美

日本仔輸波，果邊和波，日本係咪會出局？

BBC 0730

宇佐垃圾黎 本土料

日本前場幾差下

轉睇力架先
日本加油

係

波蘭教頭鏡頭影住即刻起身交下戲

點解唔出Kagawa

轉台

宇佐美貴史好廢

唔似出國料

日本遲早失

山口瑩先啱 sor

山口螢不嬲垃圾黎
打漢諾威場場5分 ）（1分最高分）

做乜9

柴琦帶住髮帶係幾瀟灑

上兩場唔掂喎

似想守和
但問題你小日本有冇實力可以穩守全場呀

山口同宇佐美兩個都廢

宇佐垃圾 宇佐垃圾

原口元氣踢緊乜撚野😑

香川唔掂

好悶 轉台

踢法有啲似派路

隔離分勝負穩陣過av贏

屌

都冇出場

大家睇緊邊場

好悶

出埋d咩垃圾波

酒井高德右翼

唔交 on9

武藤

好慢。。。

13號

勁on9

okazaki英超級數

咁樣頂on9

點解唔傳

俾波啦
獨得你

隔離 nigga 好勁

屌又唔早比

推橫

晍對路喎，同上兩場差咁遠

武藤加紀

仆街咁靚都唔撚比，空撚晒

Muto

咁都唔俾咩事

唔

屌你唔撚比

上場對塞內加爾消耗咗好多體能
今場換咗好多人

佢係場邊wor RM酒井高德來

Dllm

武藤加紀係咪ON9嫁,交波啦

日本仔學人守全場
等波蘭連波帶人射入龍

酒井高德踢右中場

架仔頂到 波蘭佬頂唔到波係咩玩法

即刻射返腳靚波

廢陣 換哂d後備出黎

係咪有個人成日尖叫

muto

第一下做乜唔傳

波蘭好撚廢下 今屆幾令人失望

啱啱果球假波味濃

女人聲呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

隻Feel似德國

山口瑩先岩

Muto咁屎

波蘭完全唔迫

武藤加紀我屌你咪 俾波啦獨到你

條友偷到個波唔傳

波蘭好慢下

屌你老咪，傳一下，8成入喇

有撚用,岩岩個球一比就門前單刀任射

nippon

似假球喎

兩邊差唔多

班後備真係唔係路

波佬諗住打防反呀？

我屌佢老母唔傳

東歐病夫

明明前面個位空晒

日本好似無乜運仔

世界盃有冇種子隊試過3場輸哂

呢隊波蘭係咪世界排名頭十?

如果出到線岡崎要有正選啦
西布朗諗掂佢同大迫點同場唔該

咁大膽出咁多副選

山口瑩 先岩

波蘭睇落對沙地都未必夠呀踢

8

睇到呢度既回應

今場日本有望拎分啦

日本呢場分分鐘開大

衛冕果d都冇佢咁柒

波蘭hea撚到

日本仔係咪計錯數以為自己穩出線

波蘭都幾妹

reddit 慢兩分鐘

邊有人睇力架, 大家都黑色分唔到

諗諗下 其實今日日本個變陣都幾聰明

加油

瑞士反而adore 屆屆都做到野

日本出後備可能都夠做

日本唔差wo

都幾君子 好少foul

黒鬼體能好勁

唔交波

呢個二陣都幾好J

37號好撚靚仔 射左

似對面廢多D

咪燈啦

21號

有組織 + 少少體能 咁就屈到機

玩左大半對人 垃圾

點會有37

唔輸咪穩岀
佢個守都幾保守可能想和就算

sakai

Sakai幾型

muto交波交到咁撚樣

成個鬼仔咁

MOTO暫時睇落同宇助美唔係幾夾

波蘭好廢
成日比人射到

吹太大

哥倫比亞又係垃圾黎 依組兩大名牌都柒

Now斷左睇唔到

穩了

生力腸贏日本就可以無視戰果

頂d講波佬次次都sakai
邊個sakai先得架

nigga 12碼

1. 波蘭爭勝心未必好強 , 保留 大部份前兩場有出既防守球員維持應有防守力 , 以和為首要重點
2. 用 5 個後備進攻組成新進攻組合消耗對手
3. 順便睇下邊個後備進攻球員有態

自己吞埋D 精佢

班友係咪真係想返去比毒販吊頸

波蘭點解咁廢

好似真係鬼仔

但嗰邊只要追和,日本呢邊就唔可以輸

波蘭連日本後備都唔夠踢

紐約出生

下次整多幾個sakai擾敵

隔離pen

真係好似鬼仔

守和都夠

點解晚晚有人係到撚狗都有人信

無左個十二碼

波蘭d人似唔識踢波

波蘭光頭佬想點撚樣

nigga var 冇左12碼

打日本仔放四五個身位比佢猜

果個乜柒利雲度夫司機又係吹大
拜仁成班踢國家隊都係廢既

有冇ACESTREAM LINK

原來波蘭世界排名第8
成組最低係日本 61

但日本只要唔輸就岀到線
排陣都保守可能估唔到波蘭咁廢

no pen

酒井高德，打閘，德日混血

求LINK

如果日本一早出線今場應該會出D J LEA組
可以睇下班友同旅歐果班差幾撚遠

波佬成日傳甩

NO FOUL

日本睇係咪免費？

muto廢撚到仆街

acestream://6305819f6a1e6ec207baf662c03d9b5a66cf1fe6
acestream://ae4d8eff7a5127d26d9778b43e9b25f3fc832aa4
acestream://9a6e66df1bb65f148ffcdbbe0072a592b88c46be
acestream://99adde956a6e5dbe7f1e9e61c9206c031d7055b3

有冇買波衫

感謝

波蘭

武藤揪埋去啦，又cup橫做乜

個酒井成個鬼佬樣咁

係 富士播

真係好廢
日本仔都唔太迫搶都踢到咁呢hea

可惜

武藤唔太掂

都好過Usami

你影張相, upload 囉, 再打個 J 射埋 都仲快過我睇 bbc link

好似免費播足

波蘭d波好悶

大家 hea 踢

日德mix

大賽真係吹大 係上屆歐國盃好少少

日本係唔係免費播晒咁多場？

控甩左

Same

球單刀咁就冇左

正常全世界免費
係香港咁ON9

所以哥同波兩隊今屆好令人失望

等睇70分鐘honda救國

係香港先咁鳩

後防

佢老母好似係德國人

香港真係仆街地方黎
世界好多地方免費播
香港就屈人錢

蚊衫

有冇一邊卒碟一邊睇?

Honda最廢

商家當香港人狗咁撚

廣體開心觀看中

日本d台本身有d要比錢啦 即係半收費台咁

波蘭係咪出左局踢得最hea個隊
摩洛哥都同西班牙博命

入波咪得

武藤好想表現自己

好想去日本感受日本隊出線既氣氛

Sakai

日德混血，好似係

點解搵唔見樓主既？

跟！

幾時有全世界免費？on9

你當 fifa 慈善組織？

日本google世界盃
會出埋live link俾你睇
係得香港咁膠

背景聲邊個係度笑

武藤出嚟做笑匠？

酒吧？

文彼得係咁廢嗡

依場都幾悶

感受出局既氣氛

我知好多地方都免費
我到而家都唔明點解香港要比錢

利雲係咪一場入五粒破世界紀錄果個

問題係香港本身有月費 仲要俾錢買pass cap多你一獲水

摩洛哥把握力好少少 牙朗已經登左機

好唔抵

場波悶到何輝都開始9up

問過法國果場未

文彼得收聲啦

播日本隊就全部唔使錢

仲衰過大陸

係呀
irish bar
不過我唔識日文冇得同local一齊high

Link plz

一邊睇天命一邊睇波

係講緊好多地方都係免費電視台買返黎播丫on9

🇰🇷🇨🇳

全球物價水平第一唔係浪得虛名

波蘭個龍pat 陰想點

wa diu
悶到痴線

呢d悶場影下喜般好過啦

武藤嘉紀算係咁
1對2 控到波第一下唔會失

好悶，又打和 super

法國嗰場9踢悶到

兩個日本仔互撞...

法國果場真係世界級

但啲決定好差

咁都有得打飛機

連鎖店酒吧黎？

好撚悶呀 個場又靜

悶到仆街

法比安斯基都唔認得? 波蘭個龍

個cam man不如影下D架妹好過啦
悶到

[member]

呢場日本都叫做有d埋門

有冇手足睇緊天命？

咁香港果個免費電視台廢

圍唔到皮

唔通同你蝕做？

咁都叫打飛機
其他日本前鋒第一次打世界盃連波都控唔掂喎

自膠

哥狗仲唔狂攻等咩 ? 同德國一樣無乜爭勝心

咁2022點算

半場守和

香港入到我都覺得會唔洗錢 不過入到先

俄羅斯都36度 卡塔爾點算?

岩岩開始睇個stream 好撚矇sorry

睇法國個場完全係浪費左人生既90分鐘

波蘭入波未

屌呢組兩埸都好悶

no ar
搵左好耐先搵到

乾熱唔怕

山口瑩級數唔多夠
如果打真軍佢搭柴崎岳條中場很定唔夠硬淨

開冷氣丫嘛

猜猜猜刷數據

日本仔 果然有級數

波蘭頂唔順36度

好悶 波蘭真係陪日本一齊hea架wor

怪就怪丹麥咁唔進取

兩邊都唔想踼

聽聞球場全部有蓋同冷氣

依組兩隊名牌都係垃圾黎 想提早暑假咁

大把國家，正苦比小小錢拎左播映權，比大家睇
但香港正苦幾百億幾百億起堆垃圾都唔拎播映權比大家睇

踢好D啦波蘭

波蘭係咪記錯左以為自己出到線

走晒數啦

提早收工吧啦悶到

不如你唔好撐啦

一早督定出線既話呢場應該會用佢拍大島僚太
可以睇波蘭強姦日本中場

同鬼妹high

鬼妹撐日本

估唔到俄國會36度

不如直接吹完場算

東京？點搵架？我下個禮拜都去東京

波蘭連身位都可以輸

利雲直頭唔想踢 d隊友廢到仆街

邊個政府比錢？

香港大把人唔睇

到時你地又話用公帑益 tvb

嘩慢撚到,散步

仲悶過學界 學界都有得笑下

BBC個旁述冇嘢講

山囗螢柒柒地喎

呢隊波蘭廢到連日本仔副選都壓住佢黎打
點解可以plot1到

波蘭真係吹大晒
重誇張過比利時

日本想和 攻太上又唔敢 波蘭又hea

話悶嗰啲又要睇
攞住5分全隊攻出去囉

傷左點轉去皇馬

不過踢得咁廢應該都轉唔成

唔通太熱

外國唔慣吹水

全場得我一個外國人點睇..

40度以上, 唔係洗乜起個全冷氣球場

心態決定 兩年隊果隊都唔係咁

咪貼晒ace stream link囉 做咩仲係咁tg

唔是東京
鄉下地方來

日本真係預到波蘭咁hea？
出後備咁勇

屌cam man pan肥仔

突然好掛住viu班9up友

食到鬼妹

btw我問hostel老板搵的

最驚架仔個龍派膠

斯大林格勒係咁

過埋中場休息，日本仔見到自己户口過左數就會送波俾人入
好似琴晚10點兩場咁

直頭唔想開口，但又驚觀眾以為佢訓著咗

咁踢球會又唔同嘅

個個訓低都慢慢摸起身 好想和波咁

日本仔個d比人踢跌真係默默起身跑返上去 平時日假贏住波都唔拖時間搞到成日比人cup

D 人係戇撚鳩。 晚晚比人撚極都仲有

對面哥倫比亞比人禁屌

好悶 係咪太熱個個都唔願郁

隔離nigga踢得好過哥倫

有料就唔洗屈係日職咁耐
出返隊長啦

假波狗係咪又想話波蘭打假波

如果香港政府有自己電視台就得

想出局返歸俾人啪

卡加華出來派牌會唔會好D

可以港台播

隔離換走左james

川島

全隊流亡啦

神救

波蘭咁hea應該唔洗岀

華麗轉身帶出界

章子兒有冇出？

沾屎比人換走

川島永嗣終於做到野

對面有冇好睇d

險到

香港電台

隔離james傷出

呢下救得靚

差d俾人頂入埋

占士比人換撚埋

香港電台咪係，又唔見有得播

好悶呀

港台咪香港政府

反應慢撚到 差d輸

假波撚任何賽果都係假架啦😂
世界波又假唔入波又假

做咩用公帑益波友？

好狼狽 門柱救命

12 月踢呀

又派膠

出現啦神龍

靚到

唔好啊

咁都叫慢 波蘭果班垃圾就真係慢啦

咁都守到, 今年亞洲龍咁撚勁

？？？

川島SPY無誤

頂撚死你.jpg

哇咁啲歐洲聯賽期咪亂晒

川島威返次

受傷？

差少少玩完

余文樂好波

好似無中柱喏

差好少

泡菜個龍

哇 good save

川島真係好鐘意線後救波, 而且又拍返個波出去比人補射 好彩後衛反應快拿拿林踢走

川島屌你
好彩唔入

巧彩到

終於唔派膠

入左超過一半

仆街擺明企錯哂位

好彩咋

有料

架仔咁hea，會唔會唔覺意俾波蘭入咗1:0

邊度

好彩

唔關柱事,白線撈返出黎

個口型好似頂你入左啦

係 呢球輸就又派膠

川島救國

哇

柒左咁耐終於做番場好戲

真係終於

入咗9成

後備料係咁上下

川島差d又柒

川島堅廢

search reddit soccerstreams

seed 呢屌你

射得好 搏牛油安蝦碌

差少少烏龍

你老味法比安斯基衰埋川島同一樣野

要法比安做好多野

嘩屌

31'
James Rodriguez is injured and is replaced by Luis Muriel.

利雲d前鋒觸覺去哂邊 唔去執雞

ching咁重口味...

出智障打正選

留你老母閪 次次都係你條撚樣

上次日本都係咁比人入左，今次都無學精

作為龍黎講D觸覺都幾鈍下

終於靚救

隔離james傷左

林源三上身 百屌成材

多謝巴打

出法比安算唔算讓賽

林源三廢咁

求link果班死出去求啦屌你老母

出ccc失撚左啦

有冇人有日本既電視台直播LINK

都last一場 比大家出黎玩下姐 隨時換埋3號龍

now link完未

reddit delay 2mins

Tver + vpn

日本係味出副選陣 點解廢左咁多

森崎咋

呢啲先正呀

日本仔真係冇韓國人咁型

神島

個龍企位柒 又唔夠高
差D瀨野 自制神救

ccc尼唔見得好好多

你話出一個球隊二號龍係讓賽定係出一個球隊一號龍係讓賽呀拿

冇防中咁樣

點解影電視都有咁多傻閪信

川 島 神！

川最高

打漏個那字?

之前先串佢係鬼黎

川島咪為左隻角玩命啦

川島覺醒 日本仔讚都笑鳩佢😂

波蘭真係好廢

仆街，無人想知你地tg呀

吉田麻也打日本咁勁

咁多角球

泡菜個龍啲出迎同高空波都好定

打修仔都已經好左好多

成日都多粒波 唔知做乜

點解波蘭隊世界排名咁高

打西甲果班勁過打德甲果班

無大迫無香川無本田
你覺得呢?

角球

唔好咁快讚川島住

酒井高德，岳仔，武藤

友賽約弱隊刷分

射飛機

仲放now link

okazaki

巴打有無link

外圍賽 友賽都勁 係今屆世界盃唔知搞乜 失哂準

日本21廢撚到

屌mac用 soda player睇ace係咁疾屌佢老母
有無link

你講個3隻唔係重點,沒左入兩球既乾貴士

根本日本隊最弱就係個龍
個龍強D已經一早8強左

波蘭條中場同前後斷左咁

水份多啦 一直都唔係對咩強隊

屌你老母 哥狗塞軍入波未呀 你老母

中呀！！
收音咪

係莫斯科機場睇緊，成班日本人著Kagawa

cam man is gay

波蘭條光頭西點解可以入到國家隊

型棍

靚仔

屌點解仲有咁多人唔識搵link
Reddit soccerstreams/nbastreams 乜都有得睇

哥比人屈緊

難出線

出佢老母後柱

瑞士就真係勁啦

打迫搶 點出香川

cam man追住D仔影

條友斬親都咁慢既D波
痴線

柴琦度度都見到

吳彥祖

換左泡菜個白面龍呢場可以打風流波了

thx 係開波前 play 唔到 stream

之後 ok 了

咁熱下半場分分鐘係咁賣老抽

自己射啦屌你老母

cam man點解唔撚影女係咁影囝

fifa個世界排名不嬲on99

日本對比利時係咪好過對英撚？英撚d燒味會唔會頂死d日本仔

波蘭真係比幾腳就失

秘魯都排10幾 雖然今屆踢得幾好

真係驚臨尾 on99輸一球出局

妹下妹下

哥倫比亞都就GG

德國第一

唔到日本揀

你覺得日本擋到世三同LKK咩？

德日混血 美國出世

波蘭都幾矛

lkk都頂死日本仔啦

d日本仔比人踢跌係地下個樣好似佢錯咁

波蘭是咪學界水平 hold唔到波

日本仔贏哥倫之後排名又會大躍進了

究竟波蘭想踢咩
防守反擊? 短傳入滲?

卡古坦克一野都撞撚死班瘦撚

開始明點解D架妹咁愛佢
係幾好波既

係咪on9

秘魯起碼最後一場唔會咁hea

正常，都出咗局

兩邊都燒味啦
有LKK開路

我夠知 我意思係邊隊比較有利日本

英撚

真野惠里菜

岳仔今年既表現堅勁，攻守都有，日本摩迪

智障亞冠都踢唔掂

岳爺唔該挨後啲踢

波蘭兩年前歐國盃踢得好好的

你邊對眼睇到逼搶緊

利雲唔撚想踢就出返去啦on99

英撚上次對日本幾年前？

梗係對英撚啦 可以猜死英撚
比利時咁全面 硬又有 幼細又有 難打好多

你搞錯咗，係唔約

個on9計法如果外圍賽踢得好，淨係「踢友賽」已經會拖低排名
波蘭足總特登唔多約友賽刷分拎種子位

抵佢溝到件咁正既

飛機有WiFi？

BBC個旁述瞓醒 係咁屌叫人do something

英撚今期屈高波喎,入左好多個頭鎚波

可惜無機會出衝力射球

塞內加爾加油
贏左哥狗

咁日本贏輸和都好
都出到線

日本係咪都出硬線？

日本加油
換本田出黎啦

2010

2年前,格仔同波蘭2隊黑馬輸比提子都輸得唔抵

Do smoething

唔係

咁咪on9仔 冇點練隊波

岳仔好撚勁

BBC個旁述係咪FIFA隻GAME同一個嚟?

少講嘢啲嗰個好鳩

求NHK 直播LINK

提子真係好-6

波蘭明顯踢緊衛生波

No

對面打和你就知死

唔輸就得

印度我島咪又係咁

富士台喎巴打

哥倫和日本輸就出局

把聲似似地

占屎傷左
毒國等死

輸要望nigger幫手

悶撚到

痴撚線架屌你老母 妹撚到

兩邊窿窿咪存仔nigger攜手搞掂出線

1min